希望大家可以關心下我——日程表

對上一次出現已經係1月頭，希望大家唔好再冷落我肺炎，台灣大選係時事！香港人嘅抗爭亦一樣，時時刻刻要做嘅事希望大家可以keep住團火唔好再俾人分化同轉移視線

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

推

自推 希望大家唔好放棄

Push

岩啊

大家要睇到

咪送頭啦